想搵女朋友

瘦，女仔

真係咁難?

我^^

唔追日文班嗰個女仔？

hi
我都係9開post叫下春

等我仲信咗你

係中意日文班個女仔
但唔想害左佢

點解呀，你問佢攞contact先啦

一直係你身邊
左手

老窮柒毒